十八區胡力威第一次召集

1. 大埔區胡力威

師兄弟！

出嚟呀！爭扎呀！

我代表全港

韓國架你！

原住民胡力威

師兄想唔想屌西呀？

大師兄！

成個腦都係胡力威著吊帶花花裙個樣

草屬性清

做乜鳩

叫我？

荃灣區嘅我 你好

叫我咩事

我地一齊健心

陽澄湖力威

咩事？

做咩抄我